%\documentclass[10pt,a4paper]{article}
%
%
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{geometry}
%\usepackage{colortbl}
%\usepackage{longtable}
%\usepackage{graphicx}
%
%\geometry{tmargin=1cm,bmargin=2cm,lmargin=2cm,rmargin=2cm}
%\begin{document}
\begin{center}


\begin{longtable}{|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|p{3cm}|}

\hline
\bf {Empresa:} & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  { Escuela de Ingeniería de Sistemas y Computación }  & {\includegraphics[width=80.5pt]{LOGO}} \\
\hline
\bf {Nombre del caso de uso:}&\multicolumn{3}{|p{6cm}|}{Generar Reporte Consulta} \\
\hline 
\bf Codigo: & CU11  &\bf Fecha: & \\

\hline 
\bf Autor(es ): & Edgar Andrés Moncada    &  & \\

\hline 
\bf Descripción: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{  Permite la generación de reportes que tengan que ver con las Consultas del Sistema} \\
\hline 
\bf Actores: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{ Administrador } \\
\hline
\bf Precondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{El Administrador debe haberse autenticado en el Sistema.} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Normal}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|c|} {\bf Actor } & \multicolumn{2}{|c|}{\bf Sistema } \\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {
\begin{itemize}
\item[1. ]El caso de uso inicia cuando el Administrador selecciona la opción Generar Reportes de Consulta.
\item[3.]El Administrador ingresa los datos en los campos y selecciona las opciones para el reporte.
\item[4. ]El Administrador selecciona la opción Generar Reporte.
\item[6.]El Administrador selecciona el lugar y le da el nombre a reporte.
\item[7.] El Administrador selecciona la opción guardar.
\end{itemize}
} 
 & \multicolumn{2}{|p{6cm}|}{
 \begin{itemize}
\item[2.]El Sistema muestra los campos y las diferentes opciones para generar reportes de las consultas.
\item[5.]El Sistema muestra una interface para elegir el lugar donde se almacenara el documento y el nombre que se le colocara.
\item[8. ]El Sistema envía una notificación de que se genero el reporte y el caso de uso termina.
\end{itemize}
} \\
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{\bf {Flujo Alternativo}}\\
\hline
\multicolumn{2}{|p{6cm}|} {} &
 \multicolumn{2}{|p{6cm}|}  {}\\
\hline
\bf Poscondiciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{Se genera un reporte en formato pdf.} \\
\hline
\bf Excepciones: &\multicolumn{3}{|p{9cm}|}{No se pude acceder a la base de datos para obtener los datos seleccionados por el Administrador.} \\
\hline
\bf aprobado por : &   & \bf Fecha &  \\
\hline
\end{longtable}
\end{center}
%\end{document} 
